係咪我錯覺 打親bino 啲肉都無乜"肉味"

淥太耐

用靚肉

要食肉味就唔係打邊爐啦